


//001 历史最低点买点数据
//002 计算卖出点数据(大波段,有回调)
//003 计算单只股票批量每天涨跌幅
//004 计算卖出点数据(没有回调)
[GQBSettingmanager shareInstance].minestPrice










//001 历史最低点买点数据
//002 计算卖出点数据(大波段,有回调)
//003 计算单只股票批量每天涨跌幅
//004 计算卖出点数据(没有回调)
15点后(取当天最小值)
[GQBSettingmanager shareInstance].minestPrice
